北京呼籲民眾留京過年 政府幹部離京要審批

東亞病夫 幾單就驚到閪咁
香港一日一百一樣照常返工

宣咗誓嘅唔比走
一齊擁抱大灣區

又話清零

清咗啦，驚你哋走出又惹返嚟

全部唔比走

大陸回港易免檢疫，無事既

咁今年有冇動物大遷徙睇？

屌，原來全世界都唔比出境，姐係馬雲冇事，9988升

香港幾時宣誓

黨真係好體貼

內循環

收埋護照

可控可防

幾時cut單程證？

14億全民檢測呢？

免檢回港

今年有冇動物大遷徙？

香港公務員有出入境自由

共匪：你哋聽錯了，係留京‘training’

低端人口又唔俾走？

共產未

唔係清左0咩 又話口罩都唔洗帶 會驚人民拜年?

借口 : 而家北京揾到英國變種病毒 所似唔好離開北京